麻煩連仔Del Po

唔該幫手推

自推

del 呢個po 啊唔該

幫你推下啦

唔該最衰都係我未FC就發放資料

急！del 呢個po 啊唔該

未FC新聞，對唔住

舉報自己po

麻煩連仔Del Po

舉報左

未fc就推

我係面書睇到就轉發對唔住

頂我分唔到你曲線推果個post定直